有冇人靠何wayne d片夜晚先訓得着

自從達哥收左爺唔講新聞9up之後就得返何蛇了
家下連何蛇都要走夜晚又要失眠

最近聽到要quit youtube聽到咸左

尋日Click左8個鐘廣告

佢一條片得幾千view其實有幾多收入？

睇兩秒就走咗

已經將何蛇嘅片由朝早loop到夜晚 希望佢可以有尊嚴啲

講完都想笑

無達哥無何蛇，以後要晚晚失眠了